腰包定背囊好？

我見d狗會扯背囊

背囊笠raincover
腰包好細

有咩平價即棄背囊推介